#Часть 1. Битрикс
##Вопрос 1
Решение задания расположено в директории /local/php_interface/.
В директории /local/migrations/ расположена миграция для добавления агента и веб-формы.

##Вопрос 2
Решение задания расположено в файле /index.php.

##Вопрос 3
- Указать в настройках инфоблока "Новости" параметры формирования ЧПУ, отметить флаги автоматической генерации символьных кодов разделов и элементов из названия, обязательность их заполнения.
- Разместить комплексный компонент bitrix:news в директории /news/, в настройках компонента включить режим ЧПУ и указать настройки ЧПУ.
- Добавить правило в файл /urlrewrite.php

Дополнительно:
Скопировать компонент в папку /local/templates/main/components/bitrix/ и отредактировать файл шаблона /local/templates/main/components/bitrix/news/.default/bitrix/news.detail/.default/template.php.

##Вопрос 4

- Наиболее оптимальное решение - в настройках инфоблока торговых предложений указать #PRODUCT_URL# (поле "URL страницы детального просмотра").
- Получить с помощью api DETAIL_PAGE_URL товаров по ID торговых предложений, но это дополнительные запросы к БД.

#Часть 2. Javascript

##Вопрос 1
Решение задания расположено в файле /js.html.

##Вопрос 2

Решение задания расположено в файле /js2.html.
Создается цепочка замыканий, каждая из которых содержит ссылку на большой массив.
Cсылка на объект сохраняется в определении функции writeToLog, что не позволяет удалить его автоматически из памяти.